Virtual Youtubers討論區（465）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube切片及整合

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

支持好女仔
subscribe nene

Pray for Luna

等睇佢話完停就用魂開台激到你生蝦咁跳

佢依家都激到變蝦了

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

そら

睇完tama schedule冇轉返香港時間柒左
入去睇ending

蘿蔔子好勤力
讓我地一齊用行動支持佢

幾時到佢好似nene咁換皮

Every day, every night, 永遠みたい
Every day, every night, 永遠みたい
Every day, every night, 永遠みたい
Every day, every night, 永遠みたい

明明係大前輩
但無人權

睇牙喪先

35台 最大係幾號？

aqua依下廢啊...隊友明顯等緊佢開大...死喺間屋有意思咩...

好post唔post post張圖公主得一隻手

慢動作bug原來仲存在

はあちゃま ！？
竟然唔係pekora

假架D奶

不過出面都冇位走
真係唔知開大去到邊

一轉台就奈落の花

LM

寒蟬

星街

睇牙喪台真係唔好開太大聲
啱啱睇完miko唔記得較返細聲即刻聾撚咗

Miko禁錯ending
直接播ending

35啲聲

白雪把聲真係好靚，好啱做聲優

頭先讀sc話考慮11點
依家確認左

RBC

全lost

比rbc嚇親

RBC又全loss

Lm ，合唱真係

睇完35一轉去睇rbc就見到佢跳海

數唔到第幾次了

今日好高性能

RBC咩事全LOST

明明有防火藥但冇拎

俾草佢

星街平時live好似唔見佢用新衫

跳溶岩

跳火海

星街L5症狀

收益化最快幾耐先會有返

撐sing jer

星姐L5咗

聽住皇上asmr瞓著咗tim

話說miko desktop多左隻fallout 76 話唔定之後可能會玩

最快未一個星期
其實睇下營運同youtube傾成點

吳些華

希望會長都顧好自己嘅健康

cls 第一聽採耳asmr 原來係咁正

會長

我去聽會長ASSMR係咪自殘緊

希望會長真係反省

用喇叭會唔會好啲

有人在星街chatroom留言GME 100

深潛海底2萬里

Lm TMT

RBC依件杉唔襯

水醬唱歌好好聽

好毒撚feel

rbc係唔係都痴咗線

有錢買ringo juice

星街唱緊呢首叫咩名

SUI CHAN同接高左咁多

希望會長自己都留意下

勘ぐれい

講到咁, 今晚一定係正常ASMR

花紋同顏色都唔夾
換番粉紅色個件hoodie好睇啲

發咗3日神經呀嘛

講話要去休息之後⋯

公主啊

唔同人黎

咁今晚仲有冇asmr?

Comment大部分都係叫會長自己都要注意健康
好明顯大家都清楚佢平時唔聽話
希望Kanata睇實佢

把聲似啫

一定會平安無事

諗太多，係用我地健康換會長健康

你鐘於唔ツンデレ啦咩

zutomayo 正嘢嚟

琴晚又去咗做現充打牌？

新人buff

教練 我想sc
屌你youtube

發現到好嘢

飲杯咖啡之後較鬧鐘訓一個鐘
咖啡唔係即時生效
我通常就係咁
一個鐘一個鐘咁訓
如果唔係發動唔到影分身

星姐仲有唱過ham

係影分身教學
抄低先

黑上

星街唱歌好似好聽左

聽Shion安眠

Yuna型到

巴打你都聽會長講
錫身啲好

10點又會長ASSMR
又天使歌回
點跟

WA 公主又BIKE又啞
公主BRO棄推冇人性到

大和解 回家咗

我一定MISS左好多野

老母又開朝活

繪師都咁勁

開曬兩個
佢兩個成日都冇商量就一齊開台
唔知應該話合拍定唔合拍好
成日諗埋一齊

依家幾點？

wtf

已經係最好聽果堆嚟

12個鐘後

硬係覺得星期同接高過幾個月前唔少

水話要能源彈 隊友成支volt俾連埋彈俾晒佢

星街唱歌持續進步, 努力家

一線尾

依首係咪twice既歌

niziu - make you happy

我信係上次晨早4點英文歌回嘅影響

火影

rbc台bgm 大家多多支持

你哋班人成日都想發動戰爭

琴晚Noah會限同兩個頂獵排三排，跟住就俾人咬要人carry佢

希望你唔好借我中意的水醬引戰= =

so9z

Blue Bird

低級釣魚, 出大技團長KING一擊秒殺

?

準備好又開痴撚線台未

youtube快D恢復返星街個收益化啦

一定係營運又針對佢

釣魚都要考牌

記錯前奏

洗唔洗排期

傳心師同釣魚師都係專業人士

屌 梗係要啦

人返到日本有限制(物理）

覺得白上個asmr仲色情過團長係咪我有問題

麻煩黎呢邊報名，報名費100蚊

I love you

推介埋電台版

Haachama係咪最近壓力好大

聽皇上asmr台 突然冇晒聲嘅

我記得呢度有反星十虎

thx巴打

把聲淫底

水唱歌好正

聾咗未？

水土不服

邊有可能

日本啲食物太乾淨

一定係成日俾佢家姐笑鳩佢開台無聊又戇鳩

FBK ASMR好似h game

其實係因為之前佢唱咗英文歌

仲要每個月固定節目

仲有live同入大學
忙完翻屋企俾人串的確會受傷

鑽3 了

今場戰神上身
有個飛機提早知晒位

諗諗下公主明知隻手傷咗都開會限彈琴比會員聽 真係盡晒力啦
仲有會限asmr都要比人話搞笑
佢都係想係手術前盡量開多d會限報答下fans

太夜開台又俾人話嘈

皇上值得大家入會

但係佢啲fans好似唔領情

可能澳洲個三年一直都思鄉
結果翻到日本發現都係澳洲自由

抽成世

@公主巴

搬出去仲好

白如雪公主

星街last song

最後一首

星街接住落

搬去同會長住

鋼琴版別有風味

搬去Holohouse

依家連去人地屋企off collab都難

8點星街
9點狗心心
10點天使

其實係搵到男朋友

肯定狗1個鐘會收台？

支持好女仔

法國無人提tama個fd了

隻弱智狗又出嚟賣笑

牙兔睇牙甘，十幾年無睇想join

恭喜佢揾到個人會食佢煮既野

搬去會長度住啦

皇上完

聽完個ASMR想加FBK會員

公主呢排咁慘 公主巴仲話要棄推
又真係唔抵幫既

一直都咁好聽

開台

又比rbc嚇親

皇上咁黃又咁可愛 點解仲有人未加

星街：今日係收益化紀念配信

頭先有一下Chu 邊有可能仲做friend

咁佢今日之前係唔知公主要做手術既

炸死咗

最尾L5病發

すいちゃん :嘘だ

nene又得返5千人

Nene 好lag

狗有新OP

啱啱chu多咗幾下仲講i love u呀！！！

スバル

條頸有啲痕

好似火雞

唔知就唔洗愛呀

嚇一嚇

狐最後

佢係咪想做印尼雪花老母

又死

愛屋及烏嘅台仔

啲人走咗去睇mc

未收工
睇nene定麵包狗好

識連擊加順劈

等多陣先解放

邊種雪花老母先

both！
我睇緊6個台

真，mc好笑好多

Ky雞

大家好

幫會長宣傳

好女仔

我唔覺得nene玩得掂

2月第一日 nene日均4k達標成功

睇佢玩唔掂咋

新感覺ASMR

呀水支Wingman好似打少支槍咁

要睇人玩得掂就唔睇nene啦

nene頭上面隻蘿蔔好撚戇鳩
少少得意

屌 即課FBK會然了

黃上

老狗又唱老餅歌

隻蘿蔔係你黎

ねね打乞痴係hexagon咁叫

好撚正！

有啲咩嘅設定㗎咩

沉船未

利伸：幾日前先睇nene

FBK發動陷阱卡

淨係係機戰聽過

本身仲諗緊 岩岩上面見到幫會長轉推即刻已課

一把年紀係唱呢D老歌架啦

Nene有10k

差d沉 好彩夠定力

用把咁奶既聲去唱超機人同戰隊，感覺好神奇

某程度上我係因為皇上先開始睇v

依加唱緊果個女V既CHANNEL
OK好聽

口講係fd,但靜雞雞chu果下

me 2

Nene好似重on9左

i love u果下真係無敵 仲要係完ed先靜靜雞回馬槍

上床邊撚手機邊聽阿狗唱歌

黃上係咪諗住一齊脫毛

NENE而家仲得意過之前

又黃又色情

夜驅

係得意咗

nene一萬同接了

海豹上岸啲叫聲

專登fake觀眾之嘛，唔代表佢老
專登唱80年代歌，唔代表佢老

淨係睇胸以上唔使理比例的確唔錯

船長表示同意

開始蒼白無力

睇得太多果條片

班友真係現實
個皮靚多對波就多左好多人

Nene玩孖寶兄弟都可以玩到咁弱智
好可愛

rbc係咁捉貓

Nene 同接upupup

狗唱bingo係完全唔同
因為佢用把奶犬聲9唱走音

本物都Like咗

你仲打緊積分呀？我已經唔洗打

係你個推

好彩我幾日前入咗nene坑
而家多咗人識欣賞nene嗰種on9係好事嚟

留意咗 Nene 好耐

Nene智障㗎 日文都睇唔明

林慧韡都留意咗個運動好耐 (聽講

真，一班膚淺既男人。
我就唔同，我理解到nene既內涵先支持佢

睇水玩 睇壞腦啊

琴日啱啱好入會一個月
ねね嗰種可愛真係好正

請無視引戰狗

左面有一瞬間睇成懶鬼

three thousand

百鬼あやめ啊嘛

我推星街

屌 竟然有人剪

我反水

牙心咩事

成班holo輸俾個玩原神嘅

PANG

上場戰神今場弱智
係D3觀完光

nene:boss會唔會太廢
下秒死咗

loop緊

Sex Friend都係Friend

咁原神係好睇呀嘛

未升智力
明明佢到隻boss有刺都照踩落去

係少似

懷疑ching做開漁夫

要不是無敵時間

可能係日有所思夜有所夢

用命換命

nene同接竟然多過團長

養緊gachi friend

對波大咗
好多人轉台

nene 11K 同接
之前根本唔會有人想像nene 會有呢個同接數

恭喜nene 翻身成功

nene大翻生

話左我個女起飛

: can you be my wife
狗: you are fine

大buff 在前，其他都要讓開

唔識賣西跳

ねね唔使俾人話五期中嘅底邊了

佢係

呢幾日先係咁
好快過氣

智商仲係底邊

仲有半個鍾

所以佢同左下咁frd

如果天使龍，miko，Rushia心心玩原神我應該會吐血
直接內傷

nene係on9唔係弱智

阿狗呢首好熟

Yuna ライオン

起碼臭雞一定日日玩

依家係waifu friend 唔係friend啦
你地有冇睇開架

加旋

NENE換左個皮 D VIEW升得咁撚離譜

邊有得如果㗎

大奶奶

一瞬間係狗chatroom見到心豚嘅名

呀兔玩原神隨時10萬

nene咁多人睇好感動

neneちゃんはただ頭がおかしい

小兒麻痹咁

nene好撚好笑
佢真係on9

Minecraft人call靚一齊睇

我等下3月計數

迫9鯊魚同華生玩原神

怪唔知得
香港人回憶

其實佢同雪媽玩MC果陣都高過佢

李力持

同猩猩比邊個先係小兒麻痹

呢兩日升左15K sub

我投nene

Nene潛力股黎

nene陣on9味好似仲勁咗

Nene唔係一直輸sub咩 同接冇話特別差

鯊鯊：不如唱首歌算啦喂

Yuna唱ライオン唱得幾好聽
真心進步左好多

所以唔明做乜對nene破萬咁驚訝

自從NENE黎左之後 咩遜廢弱智個D形容詞都搶走哂
小天使失去了一切

呢啲冇得救㗎啦

提
會長22分鐘開場

明明好認真等緊會長開台

船長買返支筆

仲有會長

+1
因禍得福
cover真係乜都垃撚圾, 係得幸運滿晒

Nene 已經比想像玩得好

因為nene佢自己都認左弱智
IQ 3.14

我都係
會知道
但絕對唔會沈迷
爆到咁我先知道會長有幾堅強
同埋Kanata係背後一直支持佢
不過一開始我係心豚黎

有一堆神技UR SSR
求其組隊都過到地獄級

係
啱啱追極都追唔到條龍笑撚到我仆街

濕哂

4捨5入 = 4

大家都好支持公主

幾時先到我老師起飛

你都係

Nene個chatroom好綠

巴打回左家了嗎？

佢今個post正式回咗家

佢知道公主要做手術之後第一個喊

唔過0.5唔係計3咩

無情ASMR民

冇記錯不嬲都綠

1up
1up
1up

會長嗰班無情meme review民

我聽到係1 apple

好可愛

次次開台OBS都好似未SET好咁
唱歌BGM都唔準備下
好HEA

有啲係細個聽過
有啲係打機有
例如機戰或者高達驚

懷疑睇得多nene智力會下降

因為IQ得3.14

連V智商

全民nene化

海豹拍肚

打機戰 睇拉打同特攝 玩音驚 唔多唔少識D
同埋去NEWAY唱日文好多呢類老歌

其實隻野前幾日live先畫出黎

nene

一係你太後生一係你又唔毒又唔宅

睇nene每次覺得佢玩得幾好就會死左

本身係佢講先架咩?

偽毒

請連V眾為公主pray

nene係遜方面永遠唔會令我地失望

換完衫變C位

連V現充

集合100個 Nene 推，IQ就 over 300了

nene廢d定座長廢d

宜家咁睇 兩個真係差唔多

好難講，初代好難打
U版為左新人降低好多難度

有冇人睇緊兔

座長果種廢係放送事故level喎

一日一廢片

nene最多遜
牙座係殘廢

肯定nene廢d
座長瑪車可以虐nene

決定日日聽粉雪等公主返黎

得閒睇精華先，聽唔明

rbc搞spawner又唔用火把係咪想lost多次

希望可以成個五期一齊玩一次mario
已經幻想到座長同nene鬥快死，446同雪媽笑鳩佢地廢

世界大戰抹黑宇宙了

can you feel

世界大戰 我終於識

世界大戰

原先佢話自已IQ係3.14
跟住連登有巴打好快留言咁咪即係得4
利申：唔用小器簿

世界大戰抹黑宇宙了
CAN YOU FEEL?

識中文VER

開名啦

好多其實香港以前有播過
例如鋼之鍊金術師，加旋

555

啱啱Nene見到有4人玩好似想拎黎collab

玩dup 印仔唔係問題
問題係dup 印仔都可以玩6個鐘

555好睇喎 好記得細個睇第一集嚇撚死

點解老師要住地底咁可憐

其實我都無睇
但一定記得第一句歌詞

傲嬌nene

ARK傳統

faiz

聰明使徒

牙狗話913好型

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel?

dum印最多咪兩個鐘
剩低係薯片時間

認真，呢個版本如果臨死前可以變泡泡救命係幾適合有人carry 過關用

人類這刻有位巨星

首世界大戰我淨係諗起泰文版

呢度代名詞嚟

講緊ISSA定IXA?

同時聽依套冇咩興趣

巧最後個結局

佢上次玩左4粒鐘

Justiφ‘s
Dillemaが終わらない 彷徨い続ける End Justiφ‘s the means

劇場版

Kaixa
影帝

好似話讀錯ixa?

MARIO座長廢到比人屌WO

雜談

佢唔玩嘢的確好型
可惜影帝係搞屎棍黎

怪錯佢添, 笠水

點名個日真係冇話錯你

偽

沙灘守護者

咁首歌真係ISSA唱
仲扮埋ISSA D死人英文口音

唔知點解，兔仔一講就想睇返

男朋友啊

細個睇完劇場版係唔明 到依家都未得閒去搵黎翻睇

一晚睇哂新衫嬲樣喊樣
賺左

Ready去ASSMR未

不過薯片時間多多都冇所謂
肥肥白白成吉思汗先好味

2分鐘

Rider以前香港都一直有播，細個睇過下，部分劇情都記得
不過我都係差唔多成年先睇翻曬平成嘅日文原版

會長開波

重溫半田版JustiΦ's

齋記得句城大仔嫡系拍檯咚聲含撚

牙龍

淨係睇左龍騎

Rbc個班無情...

一take過

而家播緊Zero One

Headphone都戴好, 準備受死

頭先唱殘酷天使之前
好似有人request agito
唔知會係ready to go ground zero kamen rider agito定係believe yourself

會唔會等陣天使唱唱下歌聽到隔離慘叫

會長個到三支野係想點

而家D拉打麻麻地, 可能人大左口味變左
最近有睇既係生果同EXAID

上定香先

我request後勁耐Decade都冇

桐生會集合

天使話頭先準備歌嗰陣睇緊狗歌回

Ex-Aid神作, Build都好睇

用電話睇唔敢太大聲

個台好大聲

會長依家把聲幾好聽

標

有冇人可以俾多兩對耳膜黎先

喺屋企人隔離睇

nene玩完了
過去聽會長先

呀火都開台了

恐怖脫毛

會長唔好殺死我地

一齊受死

隻狗玩完殘酷天使未

咩姐

牙狗只要係DA PUMP唱一定識
其他未必了

ZeroOne不妨一睇 Saber就不了啦

bgm : ppt
asmr: 會長

同意

2首都好聽

Kanata係唔記得bgm
定特登

其實會長而家把聲幾正

下一秒隨時爆破 好刺激

第一次聽，未聽過啲咁恐怖嘅asmr
好似有鬼喺耳邊係咁講嘢咁

我D尖叫真係好撚尖

所以唔夠膽開太大聲

咇咇咇咇咇

明知有個初號機會暴走都聽ASMR
下次唔怕牙潤同Haachama 突然大嗌

幫我地除毛?

老師個台開100%都唔夠會長個10%大聲

剃刀asmr

好緊張

狗個首係係黑執事？

但聽聲會長果部脫毛機？
見到咇咇咇果下都覺得痛

會長最後剃下面到底會嗌到我地有幾痛 好期待

好似會長幫我剃緊頭咁

Yes,第一季op

聽住就好似等緊定時炸彈爆感

老羊啊

Laser機

會長台咁撚大聲 好撚驚

Kanata第一首就lemon

連V梗黎

會長啲asmr好新鮮

珍

好難想像中資人係擺緊咩pose 做ASMR脫毛

不安，好驚耳仔突然爆

睇會長台開 2% speaker 都驚會聾

試下入會聽番看護個ASSMR

tifa剃毛

我開左30
之後Kanata100%

好撚痛牙CFU

其實果日nene真係咁講
講自己IQ 3.14，比觀眾笑未姐係弱智
之後nene話四捨五入有4 ，又比觀眾笑四捨五入係得3

準備唱鄧麗君了

開車

日本妹連二次元公仔都要玩Snapchat貓貓狗狗filter

上次有聽 嚇咗一嚇冇聽曬

突然間叫
頂唔緊

100% Feel 到會長的痛

公主手痛, 痛在我心

買舊返屋企同時視聽

發現沒人講呢對

得5000人

屌一路聽狗唱歌一路聽會長
溫差好大

你𠵱家講咩都冇用

唔好在意同接啦

嘩 好咸濕

第二首Pretender
Kanata話佢一直唱唔好
不過今次練左好耐
今次應該會8成bingo歌

一唱我只在乎你啲中文字就出晒嚟

所以我都在推特講

446有差唔多9000

台仔多到

死喇
我第一次覺得會長講野可以咁仁

阿狗好好聽

Virtual Youtubers 同接討論區 （465）

會長唔係好差姐

雀媽

麵包狗又唱holo飲歌

想知佢會係咩位死

rbc又全lost...

有3000係俄仔黎

用天音蓋過龍嘯

全lost之鬼 roboco

高性能

正常
畢竟台仔
見到兩把刀就星爆
之後又會有中文指示廚
老奉人地識得

會長ASMR 脫毛反而變得巧仁

RBC又衰咩

佢點死的

我去tweet每條tweet睇睇有冇公主巴

乜撚ASMR黎

好想開大聲D

今日第幾次

你點會知我個名= =

知都唔好係到講

好似第三次

佢死完之後hang咗機

老師座長同阿火又會mc連動

連V中之人討論區 (466)

希望RBC可以同miko學下點樣唔好跌落溶岩

唱到了, 希望唔好再恥笑

兩個研究點花式全lost

阿火勢力開始擴大

經常tweet嘅人禁落去睇睇

跟35學

Btw miko新玩法太多

MOONA

會長今日個asmr好正常 可以放心校大聲返

公主twitter活躍既用家唔多, 唔好搵please

開緊100

最精彩嘅都未黎

你咁講完即刻較細聲d
廢時燈爆自己隻耳

今日係真·asmr
不過ASMR mic佢好似一直都有
仲借過俾星之彼方
所以上次係佢玩嘢

陣間有人聾左

也咩囉!!!!!!!!!!!

會長個live2d係咪SET自動郁

典解尼道沒人看crossick, 虹粉何在？

Kanata雪の華好正

底邊得4.7k

牙狗唱緊乜

無記錯會長果隻3dio黎

RAP緊

係啦 次次都一樣咁郁

準備第一次衝擊

8月個陣d人: 有4k同接已經好勁, holo粉搞到同接標準升到很高

龍之喘息

好熟口面
SUCH係PSYQUI個個?

身為龍之子會怕咩？會長會復活我地架！

是

rbc玩緊熔岩

今次個asmr幾仁下

撲殺天使ドクロちゃん

雪の華係Kanata阿媽鍾意嘅歌
所以同佢唱K會經常唱

會長脱毛ASMR仁到

撲殺天使

奏

見到飯田老師係度
會唔會有日見到飯田同會長聯動脫毛

你又知飯田有毛

點會陪你癲呀

咁唔係重好咩

六花巴珍藏的？

錦山 sc

咁就五萬羊

岩岩會長個下淫叫

【Vtuber 歌枠】夜のお歌枠🌙【一夜一世】

收益化 危

冇左會員系統真係唔洗直播

air pod pro

撲殺天使真係超夾牙狗
可愛同暴力既fusion

會長o黎個個位近了

寶清竟然都有聽kari

做咩村人asmr

會長咁仁做乜

村民聲

又有村民

Kanata個chatroom一瞬間有spam

我都睇唔小個人勢 大部份都係呢度推

啲支那狗四圍走做乜

シャルル

呢度成日貼

呀狗咁純嘅

屌
頭先果下以為聽到jump scare鬼叫

唔夠氣

仲未有皮

怕變做聾的傳人

快了 過多兩個月

開始到個到啦

有支車 加油

準備較細聲d先
真係驚死

咩聲嚟

會長個咪好似一近就沙沙地

好似好爽咁

村民呻吟聲

四期之絆啊

之前幾次叫到膛豬咁

劇透左Loki
所以最後先唱
另一邊會長忍緊

頂你
會長同接直線下降

四期

好似恐怖 game 嘅對講機咁

但你做咗四期叛徒

牙狗男人聲

依家去check羊個retweet
搵公主巴中之人

希望收益化唔好出事

牙pee嚕kool打西

Rbc唔著褲

我四期堅守fans ok?

Towa度搵，轉推少d

搵咗先講啦即刻取消啦

我twitter全日文怎會比你搵到

我都係全日文
仲要唔係睇V用嘅ac
但最近全部都係Kanata

個下呻吟聲

Kanata間房好似去到27定29度
一唱歌就熱

然後又變村人

你明明話轉推兔露船(三期) nene牙座(五期)

村吟聲

千本桜
講到同四期生一齊練
依家聽到就會想跳舞
諗起點跳

狗首歌有中文ver??

但係我只係買過公主goods... sc9成9都係比公主

見到chat話村人脫毛

個ps5手制係褲黎架啦

脫到變左MC村民

會長依家係無自覺村人化

發覺詩子VR BL体験 同會長asmr 幾夾

Noah 上大師

好仁

水澄都上咗金

Towa同會長諗
之後Kanata考慮
三個人一齊練一齊改

會長岩岩個下
好似D電影中槍蚊彈頭之後攞火燒咁

但會長無得鳩叫痛應該慘過鳩叫

ノエフレはガチ

痴筋 好貼切

真係好村民

冇諗過
下意識將千本櫻同Loki放一齊
諗起同四期生一齊練同埋live
lesson好努力
另一邊隔離房個四期生忍緊大叫

呢個直程唔識, 明顯唔係最gachi個班

寧願佢痛痛快快叫一野
好過村民AMSR
好辛苦
我係咪痴撚左...?

你個名

會長總於叫左出黎

爆膜

變左last of us

色彩 Covered By 多々星カイリ【歌ってみた】

國產零零漆

完=

呪怨系ASMR

船火很棒啊

完!
啱啱夠鐘睇船長

完

幾靚

船

睇字啦

會長竟然敢留檔

每次都mute

係未開係youtube
係既到我想試下獨輪車係未咁好玩

公主巴精神開始轉差

choco仲升緊lv

提到會長脫毛ASMR，Kanata話我唔想知
不過聽唔清楚話會睇 Archive定點
之後話
今晚日本時間10點
Kanata玩Outlast
不過自己玩冇進展
所以請同居組幫佢

LM好耐冇聽ptr

獅子鎮魂曲

就快比公主搞到cls了

老師真經驗廚

今晚10點？

阿火：我攞住阿銀部IPad 去船長屋企 部iPad自動連咗船長嘅wifi 啫係咩意思

日本換咗日了

而家日本都12點喇po
係未聽日呀

又笑

35張thumbnail

4號船同ollie合作

もちぷろ自己組個箱都解散變個人勢

牙船話自已把聲嘈

牙喪好多collab

懷疑你扮生日投SC了

死開啦 一啲舊歌都唔識嘅偽毒

感覺阿喪同船長都係相似
都係想同全部holo v搞好關係

哼緊吳些華

咪就係
有乜可能套套都冇睇過

天彗龍齊人?

屋企有浴缸嘅話想即刻浸住聽パトラ

死神人手L2D

白日（認真版）

天彗龍

446爆左機都未死過

想問member點樣select淨係會限片既playlist?

好似無
最多都係社群自己搵

唔使找

唔記得左自己點禁下禁下禁左一個出黎
但其他唔識

要佢自己有建立先有

佢現充黎

原來系甘thanks

今晚日本時間10點
日本時間

怨嗟の鬼

姐係聽日9點啦

哈士奇咪狗

老師廢起上嚟真係唔係人咁品

大獅好痴線....唔死過關

死神玩到ds

勁

好想同佢一齊做廢人

Virtual Youtubers討論區（466）

點解Patra d技術可以咁好

啱啱打喊露好可愛

又LOVELIVE

Aki平時係咪好少人睇

盲點

拿

我晚晚借對耳俾佢奶

團長mc竟然有12k同接

係, 有三千會笑住嚟開台

抵啦

成件事突然變得好合理

其實最近我無見過銀火係mc有互動過，說好的貼貼呢

冇了

呢到有男朋友都會咁的呢到只可以有女朋友

糕X唐建議俾埋負皮

團長頭先哼香水

𠵱到除咗冇男女朋友之外 得男性有男朋友或者女性有女朋友先唔會比人負皮

船火先係真cp

唔通平時約出黎磨豆腐都要同你地報告咩

YOU HAVE STARTED THE WAR!!!!

Kanata話有同會長傾
究竟每日紅sc嘅係咩石油王

因為兩邊都有
一個世一一個前15

禾18碎炸

一講呢啲就有sc海

有錢人嘅生活

成日表現出嚟又俾人話營業

牙兔完了
寂しい

3週目

聽住阿火睇gme

話stock起左4個歌ってみた
畫差唔多畫好所以差唔多可以upload

老了成班年輕手足

搞咩

同種
冇辦法
on9起上黎一9樣

頭先死神話En可以玩dark soul 2同3

最後30秒

船長玩緊嗰隻好似可以set得好detail, 好勁

Mimi唔識吹口哨

貓玩成個MOTHER3都喊咗最少三次

牙狗讀SC中間唱涼宮

會長又有廢片

原來之前會長買錯個大煲
好耐冇用過
因為冇機會用

仲以為會長廢片無哂貨

Kanata講過好多次鍾意大叔
50歲以上嗰啲
不過Yagoo唔計
因為佢個樣後生

又要感謝公主既紙巾盒

好明顯明星嗰啲

就算ptt同巴哈日日屌
d小朋友同anti都仲係要玩

咁一定係福山雅治果類架喇